［1Q題］求秒

LOL入面邊隻AD死咗氣溫會變低？

斯溫

AD呀

第一次出po搵人估下啦

寇格魔

都係錯

你個腦第一隻彈出黎既英係咩
艾希

錯！

搵人估下啦 第三頁開估 答案極高汁

唔洗三頁都撞哂啲ad英啦

咁要合理解釋囉

燼

諗咗2年都諗唔到

答案係李斯啊！

樓主會唔會已經唔記得答案

開估啦 麻雀館黃底我都笑左囉 有咩笑唔出

點呀屌你老母 想洗白？

建議樓主開估咗先 我諗好多人起底入咗呢個post到估緊

答案係麻雀館